超級大傻仔

岩岩睇完前度3，又勾起掛住ex條筋。
我真係一個超級大傻仔，之前無好好咁對前度，一個以為對不會走，一個以為會挽留，結果當然就.....而家見到佢ig post相，比起之前外表靚左(希望內心都無變，一樣咁美)，個心好矛盾，一方面好想同番佢一齊，一方面又知道佢對我都無咩感覺，一齊唔到. 即使我吸取左第一次拍拖嘅經驗，我有信心我同妳一齊番會比之前開心更多，但我都唔會搵妳.....因為感情變左就變左，現在嘅妳都可能變左，唯有讓時間沖淡自己嘅愚鈍，等緣分到嘅時候，好好對待將來嘅女朋友(如果放得低嘅話)。又到考試時期，專注番該在的事，知道妳五月中生日，也許跟妳說聲生日快樂，可以嗎?